<resources>
    <string name="app_name">Карта Желаний</string>
    <string name="title_activity_volunteer_map">Карта</string>
    <string name="title_activity_person_map">Карта</string>
    <string name="phone_number_hint_text">Телефон номуру</string>
    <string name="action_sign_in">Каттоо</string>
    <string name="code_confirmation_hint_text">Tастыктоо коду</string>
    <string name="confirm_button_text">Ырастоо</string>
    <string name="have_question">Суроолоруңуз барбы?</string>
    <string name="haveQ">Бардык суроолор жана сунуштар боюнча, иштеп чыгуучуларга кайрылсаңыз болот</string>
    <string name="mapintro">\"Карта Желаний\" - бул тиркеме, анын жардамы менен ар бир адам өзүн ыктыярчы катары сынап көрө алат же картада жайгашкан жери жазылган стикерди калтырып, тийиштүү жардам ала алат, ошондой эле жеке кабинетке керектүү жардамды сүрөттөй алат. Ыктыярдуу адам катары, сиз адамдарга жардам берүү менен жакшылыктын рейтингине ээ боло аласыз</string>
    <string name="russian_lanuage">Рус</string>
    <string name="kyrgyz_lanuage">Кырг</string>
    <string name="english_lanuage">Eng</string>
    <string name="chat_title">Чат</string>
    <string name="rating_title">Рейтинг</string>
    <string name="cabinet_title">Жеке кабинет</string>
    <string name="questions_title">Суроолор жана сунуштар</string>
    <string name="language_title">Тил</string>
    <string name="exit_title">Чыгуу</string>
    <string name="user_volunteer">Ыктыярчы</string>
    <string name="user_regular">Колдонуучу</string>
    <string name="enter_valid_number">Туура номерди жазыңыз</string>
    <string name="enter_valid_code">Туура кодду жазыңыз</string>
    <string name="need_help_request">мага жардам керек</string>
    <string name="need_help_alert_title">мага эмне керек</string>
    <string name="cancel_help_request">жокко чыгаруу</string>
    <string name="name_text_hint">Толук аты</string>
    <string name="problem_text_hint">Көйгөй (эгер ыктыярчы болбосо)</string>
    <string name="save_text_hint">Сактоо</string>
    <string name="want_to_help_text">Мен жардам бергим келет</string>
    <string name="need_help_text">Мага жардам керек</string>
    <string name="click_to_write_text">Жазуу үчүн басыңыз</string>
    <string name="enter_message_hint">Сообщение жазуу…</string>
    <string name="you_sender_text">Cиз:</string>
    <string name="hero_mode_text">Баатыр режими</string>
    <string name="this_is_you_warning">Бул сиз өзүңүз!</string>
    <string name="help_text">Жардам берүү</string>
    <string name="call_by_phone_text">Түз телефон аркылуу чалуу</string>
    <string name="send_whatsapp_text">WhatsAppка сообщение жөнөтүңүз</string>
    <string name="goto_chat_help">Чатка кирүү үчүн жана адамга жардам берүү үчүн баскычты басыңыз</string>
    <string name="permission_granted_alert">Уруксат берилген</string>
    <string name="please_grant_permission_alert">Сураныч, жайгашкан жерине уруксат бериңиз</string>
    <string name="otp_error_occurred">Ката кетти, кийинчерээк дагы аракет кылып көрүңүз!</string>
    <string name="resend_code_text">Кодду дагы жөнөтүү</string>
    <string name="welcome_title">Куш келиңиз!</string>
    <string name="map_title">Google Картасы</string>
    <string name="map_description">Картада стикер калтыруу үчүн \"Мага жардам керек\" баскычын басыңыз</string>
    <string name="chat_description">Волонтер катары, сиз адамга чатка жаза аласыз, эгерде жардам стикерин калтырып койсоңуз, анда чатты такай текшерип туруңуз</string>
    <string name="psychological_help"> Психологиялык жардам</string>
    <string name="change_lan">Тилдин өзгөрүшү</string>
    <string name="project_info_ru">\tВ январе 2020 года в партнерстве с Правительством Кыргызской Республики ЕС и ООН запустили многолетнюю страновую программу в рамках глобальной Инициативы “Луч света” (Spotlight Initiative) по искоренению всех форм насилия в отношении женщин и девочек. Цель программы - создать среду, в которой все женщины и девочки в Кыргызстане, особенно наиболее уязвимые, живут без насилия и пагубных практик, в том числе детских браков и ала качуу. Программа включает комплекс интегрированных мер в области политики и законодательства, укрепления институтов, предотвращения насилия, предоставления услуг пострадавшим от насилия, сбора качественных данных и поддержки женского движения и гражданского общества. Программа реализуется пятью агентствами ООН (ООН-Женщины, ЮНФПА, ПРООН, ЮНИСЕФ и УНП ООН) под общим руководством Постоянного Координатора ООН в Кыргызской Республике.</string>
    <string name="project_info_kg">\t2020-жылдын январында Кыргыз Республикасынын Өкмөтү менен өнөктөштүктө аялдар менен кыздарга карата зомбулуктун бардык формаларын түп-тамырынан бери жок кылуу боюнча ЕБ менен БУУнун “Спотлайт” глобалдуу демилгесинин (Spotlight Initiative) алкагында көп жылдык өлкөлүк программаны ишке киргизишти.  Программанын максаты – Кыргызстандагы бардык аялдар менен кыздар, өзгөчө – аялуу катмардагылар зомбулуксуз жана зыяндуу практикасыз, анын ичинде - жаштайынан никеге тургузуу жана ала качуусуз жашаган чөйрөнү түзүү болуп саналат. Программа саясат жана мыйзамдар, институттарды бекемдөө, зомбулукту болтурбоо, зомбулуктан жабыр тарткандарга кызмат көрсөтүү, сапаттуу маалыматтарды топтоо жана аялдар кыймылдары менен жарандык коомду колдоо жаатындагы интеграцияланган чаралардын комплексин камтыйт. Программа БУУнун Кыргыз Республикасындагы Туруктуу Координаторунун жалпы жетекчилиги алдында  БУУнун беш агенттиги тарабынан ишке ашырылат (БУУ-Аялдар, ЮНФПА, БУУӨП, ЮНИСЕФ жана БУУ БКБ).</string>
    <string name="project_info">\tIn January 2020, in partnership with the Government of the Kyrgyz Republic, the EU and UN launched a multi-year country program under the global Spotlight Initiative to eliminate all forms of violence against women and girls. The goal of the program is to create an environment in which all women and girls in Kyrgyzstan, especially the most vulnerable, live without violence and harmful practices, including child marriage and ala kachuu. The program includes a set of integrated policies and legislation, strengthening institutions, preventing violence, providing services to survivors of violence, collecting quality data and supporting the women\'s movement and civil society. The program is implemented by five UN agencies (UN Women, UNFPA, UNDP, UNICEF and UNODC) under the overall leadership of the UN Resident Coordinator in the Kyrgyz Republic.</string>
</resources>